其實好易睇到依家連登主流係咩人

你睇下依家正評超多既post就知道

連登依家主流既人大多係窮撚 低學歷（包括大學讀屎片嗰啲人）

成日淨係識怨天尤人 唔係反省自己

遇到唔順意唔係諗方法解決 而係踩低人 開post鬧人
圍爐取暖

人係要接觸唔同意見 要有開放思想先可以進步

我諗你地讀中史都會覺得以前昏君唔肯畀人進言立諫 以至依家既政府唔聽民意

睇人地衰野永遠有confirmation bias覺得自己唔會犯嗰啲錯 你地依家唔聽其他人意見何嘗唔係本質同佢地差唔多？ 永遠都係雙重標準 自己又要人守規 但自己又唔用同一尺度

唔好以為自己高人一等 你憑啲咩？人要謙虛先可以成長

不過其實呢番說話亦都係同我自己講

歡迎反駁 預左畀人鬧

但點解係潮流台

仲以為你想講連登啲人著衫係咩style

因為我定義潮流有出入

睇番啲post都覺

講得啱
高登近幾年都算係低質左
估唔到連登仲低質過高登

x2 睇到我一舊雲

點解人一定要討論有價值既野
點為之高質好po?
只要有人回應有人認同就係好
如果個個都討論到有價值有批判性既野
咁人人都係愛因斯坦啦

咁你上返香討啦

有冇覺得自己打完一大段字係完全表達唔到任何野

黎睇下啲information算啦

連登高登一早末落左

樓主開post屌嘅咪係你呢啲
意見唔同就要走

專制過共產黨

我想知呢個post如果正評超多會點

唔識反省自己

溝唔到女,升唔到學,搵唔到工,賺唔到錢...
問題永遠都唔會出於自己度
而係社會、老豆老母、港女搞到佢地咁

lm

好多時D TOPIC其實好值得討論
但只要開女人/支那事, 就所有回覆都為唔係討論

啱呀 勁多所謂嘅大學生
見高人就拜 見低人就踩

你睇連登仔港獨清算名單就知

百大富豪唔駛講
仲有月入2萬以上/住私樓/外國讀書/有歐洲車既
體育界既曹星如, 娛樂界既周柏豪, 余文樂等等

如果港獨之後, 上面班友全部被清算
坐監打靶走唔甩

我大部分同意樓主
我而覺得連登上嘅窮撚唔係資本上窮咁簡單，而係志窮

錯字，sor
唔知點解幫我出咗兩次